Домашнее задание
Реализуем шаблон "Фасад"
Цель: Написать программу, которая создаст мотиватор с использованием шаблона проектирования "Фасад".
Мотиватор - это картинка с фоном, рамкой, фотографией и надписью, например:
https://www.pressa.tv/uploads/posts/2013-09/1379566087_y20-kopiya.jpg

Создайте систему классов и методов для формирования мотиватора:
создание фоновой картинки константного размера, рисование рамки,
загрузка картинки, изменение её размера, размещение надписи, сохранение мотиватора в файл.
При необходимости используйте другие шаблоны.

Создайте фасадный класс с одним методом, который использует
систему ваших классов для компоновки мотиватора и возвращает имя созданного файла:

string CreateMotivator(string image, string message)
Подготовьте несколько картинок и код для тестирования программы.
В описании напишите, какие шаблоны проектирования вы использовали.
Критерии оценки: +1 байт - есть краткое описание созданных классов.
+3 байта - написана программа для создания мотиватора.
+3 байта - сложности реализации скрыты шаблоном проектирования Facade.
+3 байта - подгтовлены материалы для тестирования программы.